### 溫馨提示: 維基百科是所有人都可以編輯修改的 雖然他們已經盡量不帶自己感情去寫 但亦難免會帶有一點點的主觀感受 你們在看的時候多想想就可以了 但...這個已經較中國那些客觀很多了...... (當然這個是相比中國大陸那些而言~) 
  
### 如果你覺得裏面的內容有什麼不妥之處 可以到[維基百科的Telegram匿名群組](https://t.me/wikipedia_zh_n)跟其他編輯者交流

[https://t.me/wikipedia_zh_n](https://t.me/wikipedia_zh_n)

---

還有一點想提提你們.. 雖然我不是台灣人 (有很多沒有去過台灣的人會這樣說我 大概是沒有見識的人吧 其實不用去過台灣也知道他們說話的腔的.. 當然這是youtube沒有被封鎖的大前提下?) 但是你們真的不需要再講什麼「台獨！你就是台獨！」什麼的... 因為台灣人不需要再獨立了 他們早就已經獨立了 他們有自己的護照 自己的法律 自己的軍隊 OJBK?... 所以如果你真的要說..也是港獨好嗎 香港人才需要那個東西 也請你們不要再拿你在微信微博看到的東西跟我們講 因為你看到的很可能是假的 經扭曲的「事實」 只能說..懂的都懂吧~... 住在中國大陸的華人真的很可憐呢~...

突然想起以前去中國大陸旅遊的時候 我的朋友問我為什麼facebook不能用...
